連登「本土」派：逼六十歲窮廢老出黎「自力更生」做得好，支持政府

近代所有民族獨立運動, 不論係由左翼定右翼主導, 都一定會用基本福利訴求凝聚民心
只有連登CC台先會咁特別, 一開始就講明「以死相搏」嘅目的係建立一個率獸食人、比殖民政府更加賤視本土窮人嘅新國家 咁樣嘅鍵國真係逼不及待好想玩玩了

啲垃圾獨派組織無一個講呢單野, 啲facebook page個個一日到黑學生前學生後學生野, 一係就扮戰略大師講國際新聞
本來已經嚴苛嘅基本貧窮長者福利仲要cut多刀都唔撚care, 一係加多腳話懲罰廢老, 其實呢啲撚屌本土派掛喺口邊嘅「香港」同「香港人」係咪唔存在喺物理空間入面?

幾時講?

OP講掂自己信錯fake news同咪用分身ac先啦

咪撚屈啦，我幾時講過啊